[巨乳人妻]澳洲婦胸部長不停 望出國縮胸可再次跑步

澳洲一名婦人自發育以來，胸部的發展便持續不停。但豐腴的身材為她帶來無比煩惱，因為嚴重妨礙生活，基本如跑步都難。儘管現時已身為人母，胸部已停止發育，但礙於資金問題，女子一直未有做手術縮胸。她希望可以出國做手術，與子女享受奔跑的樂趣。

來自維多利亞省的23歲媽媽拉克曼（Sheridan Larkman）由8歲起，胸部已急速「成長」，至10歲已達傲人的DD罩杯。但拉克曼對此非常困擾，非但被男同學嘲笑，而且需要束胸令她才可以踢波及跳舞。16歲時，拉克曼已擁有H罩杯，但卻使她痛苦不已，因為胸部的重量引發各種痛症。她曾經問醫生自己的情況是否正常，對方指一切是女性必經的過程。

到18歲意外懷孕後，拉克曼的胸部甚至一度漲大至JJ罩杯。她的痛苦亦隨之增加，曾經試過胸罩不抵胸部的重量彈出，鋼圈刺傷自己。拉克曼表示：「當我站立時，背及頸部都承受巨大壓力，不自覺地向前俯身減重，令我看起來似個駝背的人。」在誕下次女後，拉克曼的胸部更是高達K罩杯。

然而，由於在澳洲做縮胸手術索價達1.4萬澳元（約8.4萬港元），拉克曼難以負擔。她希望可以出國做手術縮胸，可以與兩名女兒一同自由奔跑。

入面有圖

你試下再亂用tag

根本就係肥

肥婆唔肯減肥真係寧舍多借口

呢張圖幾耐歷史

仲未入黎

鬼婆真係好易殘，由其生左之後

睇左做 澳洲婦胸部長 不停望出國